理撚得佢地放火定掉警察咩

[b]記撚住
我地一定要旗幟鮮明
義無反顧企係抗爭者一面
永遠支持前線所有決定[b]

Push

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

就算打死警犬都無條件支持 不割蓆